有無巴由中學到依家個人都係脫節 從未到社會接

係

我
一份工都未返過

我都想